[皆大歡喜]通過施政報告致謝議案後,梁君彥代楊岳橋宣布結婚請飲! !

立法會今晚通過《施政報告》致謝議案，係9年來首次。但主席梁君彥宣布議案通過之後，突然叫在席議員留步，睇緊直播嘅Emily都嚇一嚇，諗緊佢有咩大事要宣布。結果，原來梁君彥係要話畀各位議員知，今年較早時喺丹麥結婚嘅公民黨議員楊岳橋（AY），下個月8號擺酒請飲，邀請大家出席。
相關報道：立法會9年來首次通過《施政報告》致謝議案

但係睇返梁君彥當時嘅發言：「郭榮鏗議員就要求我宣布，幫楊岳橋議員（宣布），喺12月8日佢會有個結婚酒會請各位」，仲話喺平靜之後「有啲嘢去沖喜，大家都好開心」。AY聽到呢個宣布，就即刻喺座位彈起身向其他議員鞠躬合十致謝，其他議員就忍唔住大笑。

但係點解係郭榮鏗叫梁君彥宣布嘅？AY嘅議員辦事處同事就喺facebook專頁「810扮工室」解釋，原來AY事前都唔知情，「係郭榮鏗搞事」，仲喺帖文入面標籤咗郭榮鏗，郭榮鏗轉發帖文時，就加上一個「馬騮掩嘴」嘅表情符號回應。
唔少網民就留言恭喜AY同埋楊太，仲有人問「收到12月8日……係咪全港市民聽到都有份㗎？」Emily都喺度恭喜AY夫婦，祝福兩位百年好合，早生貴子。

歡樂抗爭

成班圍威餵 做完場戲又叫反對黨

我屌你老母，成班議員根本就係夾埋做戲撚香港人

議員呢個身份係下次選舉前
係冇得收工
唔該分清楚敵我

11 Nov 近期活躍五毛
1. 達哥
2. 蘋果日報
3. 侵孫女-阿拉貝拉
4. 梁天琦
5. 郭榮鏗
6. 楊岳橋

唔怪得佢嗰席咁關鍵

On9到震

鬧劇

講咁耐相都冇張

有錢齊齊搵 每日交陣戲咪得囉
反正tvb都係報d唔報d